岩岩分咗手 求安慰

拍咗七個月 依家暫時分開陣 可以點做

睇下戲 睇下劇

7個月就分咩原因阿

本身都longd 條女係外國讀書 依家係澳門又因為疫情見唔到 係咩原因 發現大家都玩返交友app 我同佢都係交友app識

7個月都係long d?

唔係 頭一個月都有見過 之後日日都keep住skype

分手正 可以再溝女

佢返到外國之後

分開陣 冷靜下咋

仲有我，感情專一

你都玩翻交友app 佢又玩 算啦 無謂呃自己

買返兩本書睇吓好過啦

都無感情基礎可言
你拍過幾多次拖啊

其實成件事有啲複雜

屋企大把書

三次到 點解會冇感情基礎？佢返到去之後係日日都skype 幾乎24小時唔閂添

我6年半 岩岩分 hurt撚到仆街 點解女人就淡左就淡左

你果啲叫網戀 其實只要一有佢OK嘅真人係佢現實出現 而又溝佢
你地就好快玩完

你ok嗎？有咩都攞岀黎講下 大家同路人

見過唔算網戀掛 話點淨係見得個一個月都砌咗唔少

你都係唔捨得住姐 玩多幾日交友app就覺得算鳩數㗎啦

我好愛佢
由佢話佢已經無左當初愛我嘅感覺
變左好似利用緊我 佢唔想咁
所以分左手

佢都講下話想冷靜下 但其實有冇諗過係佢比時間你去適應冇咗佢嘅生活

調轉諗可能對你都係好事

本身long d 已經好難去維繫感情
再加埋交友app 你地見面次數唔多

早d抽身唔係一件壞事

跟住搵返佢？佢真係一個好好嘅女仔 成日都係我錯都忍我 又唔冧名牌 又識煮野讀書又叻又孝順 對我勁好 唔同啲港女 但係我呢 臭牌氣一個 好彩個樣唔算差 但係讀書廢呢

以我嘅經驗 我都試過longd 講得冷靜下
其實都完㗎啦 longd已經無得見 仲冷靜 感情就無㗎啦

同右手玩

睇下電視 上下連登 唔好諗住呢啲野先 個世界仲好大 玩唔哂

都可能係 如果你唔係咁講我都冇諗到

再睇睇下先

咁未必次次都一樣 可以真係大家都想冷靜下 ok就再傾返

佢就係咁講 世界很大 我唔想就咁一世

不嬲都係 自從佢飛咗去外國

無錯世界很大 但我只係想愛佢

都係嘅

交友app
此post已完

我都見識多左 但我會因為見識多左去更加珍惜左 更加愛佢 但佢就相反左

要抽離啦兄弟 搵個第二個 那個的她值得你為佢更好

不嬲都係

借位，支持吓

黃子華的經濟哲學 (2012)

下一個值得更好

下一個值得更好 我怕我對唔到下一個好似佢咁愛一個人 佢就好似長住係我心入面咁

咁樣嘅話會唔會係 下一個會更好 係同遇上我嘅人講

有咩咁複雜 你玩時佢又玩 好公道

都係嘅 算啦 廢時解釋

咁宜家係交友app有冇識到新女